細妹成日偷我啲衫著/_\

我細妹成日借我啲衫著之前 開頭我覺得無乜野 之後佢變左據為己有。。。 佢又要成日食人間煙火 啲衫成陣蒲味 洗極都洗唔走 搞到我著番工 比公司同事笑我煙剷妹 但我想講我唔煙唔酒架 我應該用個保險箱鎖埋啲衫？

你都食埋一份咪搞撚掂
一係屌撚到佢以後唔閪食

放低個名同特徵等我哋教訓佢

襯佢訓教買條貞操帶鎖住佢個閪，
鎖返佢一頭半個月佢就知驚

佢無衫？著番佢嗰啲！

之前偷左我件supreme 同ma1
番到黎 ma1成陣煙味 supreme 比人用煙頭辣左個窿

唔識呢啲野

Lkf又有 大陸都有

我唔想咁老泥

去大陸蒲?

係。。咩face

taobao 大把

咁有冇吸毒

咁可能上邊仲有啲精

咁點解鎖🔓

好多病

下？

下、。。 我有洗衫

日本城有鎖仔賣

比我屌下就慣

點樣解鎖 鎖左之後

唔慣事 呢家講緊佢成日拎我啲衫

用鎖匙開囉

( Show Blocked User - 青春無敵老泥妹 )
表情撚